我地應該叫藍店來支持panda工業行動

下星期六/日，如果我叫藍店，揀現金俾錢，然後會點？

到時藍店未成枱都係未比錢嘅外賣
咁多外賣自己食 開心死